高銀九龍灣總部商廈淪銀主盤 120億放售 全港歷來最大宗

樓市爆煲由九龍東商廈爆起先

房屋台 笑你地班有錢買商夏既人 唔趁低吸納

香港已死，商廈玩完啦，
之前接中環中心個D，我諗富豪都要破產呀，一舖收皮

自用唔怕

等睇接貨係邊個

驚閪咩

銀碼唔細，而家環境差，都幾難甩

搵馬亞木同朱太再接一次

唔計!

支國搵人接貨

馬亞木，朱太：叫姓湯果個食file先

龍市唔怕
自住唔怕

留名等睇係中資

本身已經支資

120億用支付寶比未得law

又用人民幣買

好多怪雞風水野

物流張食埋佢

支資最興

個金像可能先係爆煲原因
完全係不敬

商廈同住宅其實唔同indicator黎。商廈賣得平其實代表金融衰退。樓市反而睇住宅工廠（有人改裝黎住嘛）嗰啲。

唔計商廈價位事實上硬過清水健碌鳩

驚西 有內循環

國安法止暴制亂咗啦，香港前景一片美好，D收成期仲唔接？係咪信唔過國家講嘅嘢呀？

擺乜都變銀主盤 開個風水佬名啦

計地段同樓面面積
中環中心抵好多

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

高銀爆左煲？
籌唔到錢比人強拍

高銀九龍灣個位西到，又唔近地鐵站，自己無啦啦一棟

高銀仲淨返啲咩

啟德地又賣左，何文田個盤又賣左大半

都唔算既，附近都成堆新商廈，不過朝朝返工就靠shuttle

大陸公司
咁嘅生意作風而家先爆

Btw九龍灣佢重有地，幾時爆埋

仲有另一個何文田盤

誠哥

10年前就西

而家唔叫西啦，講西傲滕個邊就真四

Btw呢座高銀樓下放個大四面佛，久唔久晚黑見佢開晒陣咁

比得做正行生意點會租個到

唔知鉅囝搞咁多野食唔食到

$120即買

四面佛

新買家敢唔敢拆左佢

香港政府係時候出招喇。
一係庫房買，一係點港資大孖沙買。

正股驚閪

有冇ching係呢棟野返工

有時會請啲秦國女人跳舞拜佛

呢個位係咪成日有示範單位個幢？

一家半家經營不善啫，仲要係商廈，樓市會繼續gogogoogogo

你唔提一提，真係會比條撚樣走數

一單半單算d咩

WFH要office黎做咩

賭5毫子係中資

中資啦一定

支爆

巴打講得好 無錯啦
金融衰退又唔代表經濟差

ching點知清水健幾硬

依棟野斬開1000個鋪位做蘋果商場好過啦
東九龍中心

紅底都冇錢

香港除左金融仲有咩
瞓撚醒未

支付寶未得

咁少?
電子貨幣打幾個0咪得囉

呢d係一層扣一層

恆大地產

聽個fd講嗰度晚晚收工個陣會聽到蘇格蘭風琴

一早話咗爆緊

睇黎大陸D地產商真係無撚晒錢,要沾香港D物業回水返大陸救命.

曲到

數字貨幣就得

香港爆埋就救唔到佢啦

呢間垃圾

九龍灣地鐵行過去果個閪位都唔係遠咁簡單

早兩年啲傻仔仲笑鳩誠哥賤賣中環中心

預料集團截至今年6月底之全年度，錄得重大虧損約61億元

起好冇幾耐就賣

正！

好唔掂

豪宅同商業用地都係會仆街

有啲野滯後既

自住驚西

驚西..樓市GOGOGO

無富豪破產唔叫金融XX

準備好free fall 啦

黑錢黎啫，碎料啦

有四面佛都唔惦

所以佢哋做唔到誠哥果陣級數

隔黎就係輔狗總部

平均呎價約1.4萬元
如果咁都賣唔出就

哂撚哂

啟德塊地未成交就撻tim啦

佢九龍灣重有個地盤打緊地基
好似停撚晒

說好的 蟈安法吸引資金留港呢 ?

120 億都無人要 ?

Haircut 30% 諗諗

買黎轉做劏房

停左好耐, 好似係佢以前工業大廈重建地盤 ?

最後都係逼shk 硬食
以前都試過

仲起 死梗

抵死

九龍灣仲有一樓新商廈起緊, 不過好似停左工好耐

複雜到呢...

咁爆緊係由體質最差嗰個爆起

又好似the center咁比人斬件，但人地李生係靚價斬比人，佢就比人賤價斬開

精英移民英國，建立新金融中心

佢預左用政治勢力夾港資做接盤俠

戴祖兒點算， 佢老豆好似係高銀高層黎

房屋台班納米盤業主
指點江山 先至識玩

YES，仲出名遲糧，根本一早就已資金錬斷鳩左

銀主盤

即係一蚊都落唔到袋

房屋台睇好支共倒台

樓市唯一反彈因素

大陸佬高位接誠哥火棒

【特稿】李嘉誠402億賣中環中心 延續中港撒資步伐？
陳頴詩 2017-11-02
【香港輕新聞】長實集團昨日正式公布以402億元出售中環中心權益，成為香港物業市場史上最大宗成交。據指，牽頭買家為中資公司「中國港澳臺僑和平發展亞洲地產有限公司」。外界關注李嘉誠近年陸續出售中港資產，是否延續撒資的步伐。

牽頭買家為中資公司
中環中心樓高73層，它位於中西區的皇后大道，約於港鐵港島綫的上環站與中環站之間。中環中心落成於1998年，是香港第五高樓，近年一直有傳李嘉誠有意出售。

據《信報》報導，長實集團出售位於皇后大道中99號的中環中心75%權益醞釀多時，據指長實堅持以不低於400億元作價才肯出售，最終以約402億元賣出。

據長實集團的文件顯示，是次交易的買家為中國港澳臺僑和平發展亞洲地產有限公司（C.H.M.T. Peaceful Development Asia Property Ltd.），是為該交易而特別設立的特殊目的公司（special-purpose vehicle）。

報導提及，買方是以內地石油系統機構為首的財團，大股東為「中國國儲能源化工集團股份公司」。根據雙方協議，買方於完成交易前不可轉售或拆售物業。

只有潮退之時，你才會知道誰在裸泳。

二○一七年，長實（01113）以逾四百億元的天價出售中環中心，將其「撤資」計畫推上高峰，亦反映李嘉誠看淡本港前景。中環中心的買家近期陸續拆售手上單位，叫價超過四萬元一呎兼極為搶手，正正反映出李家又再看錯市，拖累長實表現之餘，亦令其在香港地產市場中的美好時光告一段落。

高銀金融()今早停牌 原因待公布

唔好打飛機打到咁恆
高銀呢間垃圾不嬲不務正業 玩財技
D錢唔知邊到黎
之前貴價買唔少地
佢呢棟野之前都按過俾誠哥
以家都係唔掂

120億成萬4蚊呎價
以家商廈租金跌 佢個閪位我樂觀估計得廿蚊中呎租
佢呢個價錢得2%頭回報率 搵鬼要

住隔離屋苑
日日望住真係成個孤島咁
仲要係正輔助狗屋隔離
日日傍晚地下四面佛跳舞都唔知為乜

呢間野大陸野後尾冇去馬
佢個部分好似俾哂朱太
最後中環中心俾班炒家食哂
佢地亦都奶哂

呢個應該係隔離輔助狗屋練操姐

中國企業佔香港超過左7成
無論係定唔係中資 出現咁既情況真係等連環爆

唔拆起多個聖母像同觀音像係到會唔會好d?

高銀出晒名借到爆
根本就賭仔黎，唔你點會拜四面佛拜到咁揚

Btw @14000其實合理

附近垃圾億京都賣到@13000

日日都叫班泰仔泰妹表演俾四面佛睇
同埋條友耐唔耐就會親身黎拜神
又hsbc獅子又四面佛
老老實實成日覺得條友有種不務正業既感覺

正

何文田個山腰住宅盤有冇錢起㗎

億京幾時甩先？

走數湯

支付寶買商廈做乜鳩，業務幾乎都喺虛擬嘅，洗鬼咁大嘅實體位咩

自用唔怕揮手區

散位黎
呢幾個月d成交黎

呢支高銀新過佢靚過佢（d老細角度睇）
個價點會差過座億京中心

本身高銀好似係不停借上借起家
未黎香港做生意前都已經借得好勁，重要係同支企比都勁（支企出晒名間間都借爆）

高銀係九龍灣個地盤都停埋，得返個大窿

我覺得偏高
一來億京散位所以呎價高d
二來高銀個位更閪

不過如果講租值 我覺得高銀高d
大廈質素 有個大同靚既落車位
同埋超級大lobby

巴打閱讀理解拎u?

屌 - 屎 - 忽 ！！！

靚既落車位..出車位放工時間可以塞15分鐘都轉唔到出去

呢班華爾街撚屌, 賺左錢就走佬拍賣
賣美國之餘, 仲自願比支共屌屎忽
但最撚攪笑係當年佔領華爾街班左膠, 而家又同呢班CHINA BANKER走埋同一條路, 支持CHINA JOE

經營駝鳥

咩生意黎

個車場轉到勁過mega box

佢贏九龍灣其他甲廈只有大堂同新

成棟商廈一單都會影響成個市場既估值

養黎打邊爐？

自住驚閪咩！

大瘡行仲重唔重建

比盡你跌10%好未
驚西

又係一宗『無咁大個頭 要戴咁大頂帽』嘅典型例子

仲想有錢落袋？
根本只係債務襟債務
啲外江佬做生意係咁
唔似香港人咁穩紮穩打
張震遠就係典型例子
唔係海派，就係充大頭鬼
即係光棍，講得唔好聽係騙子

銀主唔一定冇錢落袋嘅

不過高銀借到咁爆就好難講

啟德單嘢石禮謙叫停咗
淨係俾人殺咗2500 萬
個董事會主席仲出聲屌

埋尾淨係輸2500 萬
算唔算救咗高銀

起樓錢唔係正常都問人借嘅咩

臨放工天黑仲要有人圍住個爐跳舞cls
嚇得死人

都銀主
債主收返嚟賣

債仔仲諗住有錢執？

9 唔撚搭8

唔係財技高手咩

睇你lvr同 最尾賣幾多嘅姐

不過佢借爆仲要而家個市咁閪
應該都無錢收

高銀近九龍灣時代冰室嗰頭仲有個地盤

何文田係唔係都有？

難怪啦 邪氣入侵

銀行點會比你輸到冇晒先收

見你唔對路就收啦

重有銀主都有分自願比佢拍同埋真係走佬拍

而家點睇高銀重未走佬，不過佢咁搞一搞，其他債主會唔會接住出手到時佢就真係連還爆

銀主得都唔荒賣好價
市好 債仔拎出嚟賣都得
市差唔柒掂 還埋自己拎嚟賣都蝕到入肉 不如之前啲咪當租囉
由債主收返 反正佢蝕佢事 自己走人拜拜佢條尾
佢起果陣係大概七 八年前 睇住佢起好 冇而家咁貴都要變銀主盤 一二一三年都冇咁癲啦啲價 賣地都冇之前咁貴 睇嚟香港爆爆哋

下一隻爆係邊隻

銀主唔好價呢個思維20年前可能成立

而家d銀主個個d價硬過超合金

不過呢單野數唔細，市面上都冇咩幾多買家買得起就真

行？咪撚玩啦，一定成身汗

屌，個位置根本唔撚值錢

佢應該即時搵師傅整個分子料理file，佢唔識姐

120億，都要好多人一齊射，先射到咁多

我諗呢個價要減嘅

高銀好勁架，有全球最高爛尾樓高銀117

爆煲驚閪

有內循環

銀主盤都有120M咁高
正常forced sale唔係會好大discount既咩 仲要成棟賣

駁下有無水魚

full paid 就係 空置無收入 跌價又蝕息 真係有可能gg 當然啦 鋪按鋪 借上借 抵佢死啦

120億唔係12000M或12B 咩， 120M買到成幢商廈連登應應集資去買

借位推

正苦：商廈=集體回億，要救

london本身就係金融中心
最多係加強地位

又有隻匯豐獅

有壇有四面佛...又有隻銅獅子,,,CLS

秦國都有本尊, 咪又係咁

都可以組Consortium買嘅

係睇有冇人敢接盤

你啱，我打錯咗

搵十萬個連登仔夾錢買起佢 一齊入去住

係李居明呀

支那order盲搶地

見佢賣，最應該既就係跟住一齊賣，仲走去買

石禮謙

結論：樓價點都升

接完貨放埋收埋錢喇……個班唔係個個蝕……

全民攬炒

房屋台出現了

但點解要玩香港
誠哥專心玩返英國server 仲好

12B呀ching
12000M 呀